在外拚經濟被批評 韓國瑜：一直有人瘋言瘋語、酸言酸語

在外拚經濟被批評 韓國瑜：一直有人瘋言瘋語

2019-03-23

高雄市長韓國瑜在澳門拚經濟，但國內仍是批評攻擊不斷，韓國瑜說，一直有人瘋言瘋語、酸言酸語，他都覺得沒有意思，他在外拚經濟很辛苦、從早到晚，有任何問題，不妨等他們回台後，大家來面對面或各種攻防都可以，何必在他們在外面拚經濟時，在背後講這些風涼話，完全沒有任何意義且非常無聊。

韓國瑜下午出席農漁產品銷售簽約儀式，會後接受聯訪時，被問到國內似有不少政治攻擊，他說，一直有人瘋言瘋語、酸言酸語，他都覺得沒有意思，他們在外面拚經濟很辛苦、從早到晚，有任何問題，不妨等高雄訪問團回到台灣之後，大家來面對面或各種攻防都可以，這都沒有任何問題，何必這個時候，在他們在外面拚經濟的時候，在背後講這些風涼話，他覺得完全沒有任何意義，而且非常的無聊。
<聯合>

支持韓國瑜

咁樣先可以拼經濟？
出賣台灣，人地實比著數你架.
得啦成個台灣賣左佢

唔知邊個瘋言瘋語？

「在我印象中，最快樂的國家吼，大概是在阿爾卑斯山旁邊，像不丹，與世無爭，居民都傻傻的，很單純，隨便有個麵包吃就覺得自己全世界最快樂」。

死期不遠